銅鑼灣某間LOG ON的你請入

你好呀，今日買咗個袋 ，見到你真係好pure 好想認識你但係自己毒撚咗，你見到可以呢個po的話，可以comment say個hi做個朋友嗎

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Hi

hi

收完你錢即刻去咗洗手，成陣毒撚味

我痴撚線㗎喎

我唔介意

halo

hello 大家

原來今日嗰個係你，唔好意思啊！今日做緊嘢唔係咁得閒望你，我唔介意識多個朋友啊！你留tg?

可以啊

今日好多人買袋喎 但我有男朋友了

hi你老母死毒撚

聽日去睇下先

Times定fashion walk?